真攬炒系列38: 本港最新失業率維持6.4%

政府最新公布本港8月至10月失業率，維持在6.4%，與7月至9月的數字一樣，而就業不足率亦維持在3.8%，失業人數就減少約2000人。

勞工及福利局局長羅致光表示，勞工市場情況仍然困難，但這段期間本地疫情呈現進一步穩定的跡象，整體經濟情況在最近幾個月見到一些改善，但僱主的招聘意欲應將會依然審慎，勞工市場在短期內仍將會面對壓力，政府會繼續密切留意相關情況。